狗校就快有新狗passing out，又一單喜事值得恭喜

大家會唔會準備禮物

日子？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

聽日呀！冇人講呀 機場見

詳情